[劇透慎入]刀劍神域underworld開播前就吹奏嗰班人係唔係川原礫黑

睇完兩季完全搵唔到位讚
大戰前篇章都仲叫有啲新鮮感
睇住尤吉歐慢慢成長
直到尤吉歐智取騎士長
每到上層打新騎士
每個騎士都有自己獨特招數
每個角色都有自己戰勝手段
睇住尤吉歐桐人兩個不斷動腦筋打上去
都仲有追落去嘅動力
到最尾就算修正檔死得好on9
紫色阿婆強度都仲叫做合理
桐人突破系統限制都仲算講得通

屌你老母開戰之後不斷拖戲
主角群有GM帳號有得開外掛
但係打輸俾班卒仔
桐人就陪雷姆瞓足全季
得開戰初期騎士有得屈下機
同埋GM帳號登入威咗兩下
之後就全方位弱化
等到劇場男豬出場都總算有半場精彩戰鬥睇下
但係竟然對敵人冇直接傷害就退撚咗場
咁前面搞咁大條伏筆做乜鬼嘢
零貢獻嘅角色喺劇情擺到好似可以影響大局咁
結果連隻中boss都殺唔到

講開隻中boss就火都嚟
開撚咗窿都仲未死得
回憶返之前強姦紅髮學妹件人渣
淨係斷咗隻手都自動game over
將中boss演到最後boss咁
我寧願你乾乾淨淨快手搞掂咗佢
之後最後boss逐個打死都仲有啲睇頭
你中boss拖戲得嚟又搞到咁撚勁
開戰後威足四分之一集數
聽到都知唔撚合理

講到最後boss仲離譜
俾詩乃打爆咗就走人
場戰鬥根本未打完
之後同桐人打嗰場完全不知所謂
隨意可以召喚死人出嚟戰鬥
唔講以為睇緊新嗰套超人
可以隨意召喚三隻超人出嚟放死光

唔覺意掂到出po掣，補埋最後嗰句

最尾仲兩個鬥開外掛
我覺得自己完全睇緊屎
不如俾桐人出完招元氣彈就完場仲好睇

小說黨班人係咪食咗屎，咁想人睇垃圾
未開始就吹奏，係唔係全部都AZ fans嚟

今季AZ盃一定SAO世界第一
宜家我覺得AZ劇情合理又好睇
遲啲應該要改名刀劍盃先啱

u=on99
刀劍=世界第一

啱，我都覺

無人吹奏wou啵

開播之後邊個敢吹奏，一定炒硬車

最鍾意高達

岩岩一次過追返呢季無劇情可言
點解恫人起身之後 開哂掛咁
隻中boss點入黎

刀劍粉: UW篇係最好睇個篇

唔開掛睇黎做乜你有冇睇過刀劍

出一季嚟虐待觀眾
得最威嗰場騎士長同威得半場嘅劇場男豬叫有啲睇頭
其他位都幾垃圾
桐人起身叫有少少驚喜
甩隻手出力場幾有型
仲有贏咗中boss之後可以好似賢孫咁飛幾過癮

今季基本上可以飛住嚟睇

…
文戲方面要讚下莉茲貝特嗰段
唔識欣賞文戲可以冇視我依句

開掛唔係問題，今季最大問題係有掛唔開，同埋boss打唔死

預左用心念， 完全估唔到桐人， 亞絲娜廢過班整合騎士

boss戰真係on99
出埋d古靈精怪既技係之前無提及過
個boss明明GGO角色轉移 又操控人心又觸手又巨大化
講打鬥呢季真係得瑛二個集最貼地最出色
其他既為畫而畫

除非芽場， 其他Boss 個個自戀狂， 變態狂

開地形外掛有副作用已經on99
詩乃個掛直頭冇用過
反而個桐人護身符外掛就發動咗幾次

龍珠超大杜元氣劍打札馬斯完勝成套垃圾刀劍
睇刀劍即係比人撚狗！

騎士長都好睇

龍珠超>SAOUW

你地係邊到睇20集

每一篇未播之前都有人話個篇好睇架啦
最後都係比人屌撚柒
仲信個D根本弱撚智

唔明你講乜，打都打完

呢場都ok
但講起騎士長 打完之後就順手洗白個紫色老女人
睇到我r晒頭 明明係大奸角
最後仲要同桐狗講加油

前幾日先同個fd講完，前半幾好睇，後半屌你老味
啲套路老土到爆，又係主角光環無限大，係生死時候甦醒，之後爆seed,dllm 小學雞咩

預左桐人虐boss , 不過點解要強行弱化其他角色 唔該唔好拉劇場版角色出來威威， 再求撚其退場

agree, 為劇情都會睇落去，不過跳住黎睇

主角群有外掛
劇場男豬都有外掛
全部一係有掛唔開
一係就開完外掛都打輸
睇完係完全冇爽快感可言

咁佢本身都想打贏場仗先將人類化成劍對抗黑暗界

比啲耐性啦，好快到好睇位架啦

屌佢個閪丫
句野我起碼聽佐八年

個個禮拜都唔知自己睇咗啲乜

開掛都想知點解開到
點解中boss用到舊帳login

睇緊果陣都不斷問自己到底睇左啲乜撚野後半完全無劇情可言 打鬥情節十足十小學雞/中二病既幻想一樣
桐狗一訓醒 班女個樣就好似想即刻幫佢含咁

就係依句

其實做緊咩?

成場戰鬥就係

無啦啦可以生對翼

對面又可以生對手

之後自己比人斬左隻手又生返隻手

對面又變左天使型態又觸手

桐人比人斬開一半

之後又生返一半

死人再返生

之後幾廿百個閃光同流星飛嚟飛去

打完

成個 UW 都係垃圾

現實世界大軍入侵之後不知所謂

依然係神作

AZ盃改名UW盃記念今季SAO事跡

出現中國人就係神作

贊成，前半部都幾好睇，後半部劇情反反覆覆拖撚到燥底

今季=bgm斬斬斬 完

浮遊手+斷腳=

邊到睇到第20集

你真係唔識架喎...

無啦啦可以生對翼 <--- 心意夠強, 想飛, 就會出現翼
對面又可以生對手<--- 心意夠強, 想像自己有手, 就會出現手
之後自己比人斬左隻手又生返隻手 <--- 心意夠強, 想像自己有手, 就會出現手
對面又變左天使型態又觸手 <--- 心意夠強, 加百列係天使, 好咁既意識形態合理
桐人比人斬開一半之後又生返一半 <-- 因為心意夠強, 有好強既求生意志

弱智都學人睇SAO.... 唉

你知唔知點解我唔識呀?

因為心意唔夠強呀

你將我心意唔夠強解釋為弱智

證明你係真弱智

冇桐人嗰陣先係最好睇

Underworld 第一二季都好睇， 但去到第三季就劇情崩壞

果然係超神之作
Re:Rise都比唔上

前幾集打完佩恩今集打藍染

呢次後半季動畫skip撚哂大量心理同設定描寫，令到劇情變得更無離頭，多謝小野學條on9仔啦

心念仲癲過天元嘅螺旋力

外掛開太大 一訓醒就突然神一樣乜都做到 例如強制登出紅甲人 早幾集先話詩乃隻角色特別識飛 佢老未桐人又話識飛
打隻boss真係亂9咁黎
反而前面騎士呀叔打暗咩皇 精彩得黎有遊戲入面既技能 有小小理論

騎士長係咪全劇最強
憑一己之力打贏final boss皇帝ac
唔使叫死人幫拖 又唔使集元氣

前半季都skip撚哂啦 九成設定都係聽其他人講返

Boss同桐人飛黎飛去咁打，唔知以為睇緊高達

e 家睇返魔禁3 半年快快手手fast forward 左舊約係一個正確選擇

總好過sao 用5x 集黎凌遲我地

大戰開始已經頂唔順想棄
咩叫大戰，等咗咁耐
屌你老母無啦啦路人甲乙丙都要講一集
唔係唔可以有文戲內心戲
但你咁撚多角色一路發展落黎唔用
走去講啲二打六騎士濕鳩魔族
完全無興趣睇佢哋囉
拖撚到仆街

心念神域
有任何唔理解之處 一律答案都係心念

大戰篇做多啲戰鬥場面
好過做埋啲唔湯唔水嘅文戲

打PoE個到都還好
點解打Gabriel個到要變自護

Superuser account唔係GM account

戇鳩

腳只係裝飾, 心念既野你唔會明

咁都好負評，高達咁有深度都唔鍾意

桐人內心世界講咗咁耐仲有咩心理描寫要交代

無限回血，改變地形，依啲都係得佢哋個特殊帳號做到
你要咁講嘅話，紫色阿婆都係普通AC

UW打塔已經係最好睇
所以冇睇第三季

不過好難相信小野學會咁失準
佢10年前套地平線，文本量&設定出名多
動畫都成功濃縮到，打戲又超好睇
理應好適合整Sao

你都識講話特殊帳號唔係GM帳號啦

立論都出錯，仲使乜討論啫

自護號好勁

啱

其實點解唔用心念變返對腳出黎

腳只係裝飾

Z高達先勁

你知唔知作者好慘
想完左刀劍寫加速
點知大家唔buy隻豬
編輯要佢繼續寫刀劍

最後佢諗到脫苦海既方法
就係寫臭刀劍

佢對莉法隻肥豬好好，劇情感動

當年中文版出得頭六本左右
Web黨就係咁吹奏underworld
文庫黨嘅我一直追小說睇撚到大戰開後果本
仲差一會都無動力睇撚埋落去
垃撚圾到

當年中文版出得頭六本左右
Web黨就係咁吹奏underworld
文庫黨嘅我一直追小說睇撚到大戰最後果本
仲差一本都無動力睇撚埋落去
垃撚圾到

原來罪魁禍首就係web黨

想問小說最後boss都係一樣有觸手？
場打鬥真係一d都唔好睇...

咩都唔好講 一路消費UGO都唔知想點
叫一叫就出來 有求必應既多啦a夢呀？

又真係一樣都係藍色

今季都唔知睇緊乜柒
我寧願佢動畫化saop好過啦
睇佢第1打到100層好睇過依家啲濕鳩劇情

其實有特別技能 但使用者係普通人呢

莉法個account一定不死咁 但個痛楚係會累積

等同有人不停虐打你 但你又死唔去咁 身不死個心都死啦

如果比POH同加百列用 一定毁天滅地

由第一集開始 個主角咪就係UGO

Alice同桐人只係配角

你俾暗黑帝王加百列用，最後咪又係輸撚咗俾騎士長

個帝王ac其實有咩用？

召喚帝皇龍甲獸

好彩我醒目,無個個星期追
都估到佢一定鳩流流
岩岩睇左幾集, 我覺得佢想營造到大戰 > 救世主 救世既氣氛
但我覺得拿掐得唔好, 配角同主角份量 亂9咁黎
而且又要加埋d文戲 而D之前角色又係咁出
大雜燴咁 老老豆豆 都幾難睇
又要晒時間講C奶同敵人既野,
又要講埋微笑棺木 重要加埋各種唔同元素既野
最慘重要晒埋D時間講Real world班it狗
寧願佢開後官果D,睇又睇得爽 又唔會好似而家咁
4不像 呢度講下果度講下
呢D動畫 角色又多 好心就有取捨
明明集數時間有限
個個都講D 搞到兩頭唔到岸
營造桐狗做救世主feel 真係唔掂
呢d編劇都好垃圾
我無睇小說,淨睇動畫 都覺得呢個系列麻麻地

話時話詩乃個ac有咩技能

開頭出黎個招清卒仔既無限制殲滅就係但印象中每次用完都要儲氣

一有咩唔掂就出UGO，搵幾個位鬥下智鬥下技術都好啊 最尾又嚟個力量眾籌

d惡趣味真係睇到屌出聲
正正經經咁繼續個故事好難咩
明明d女既ac強無敵
係都要折磨到勁慘咁
睇到後期真係無咩動力睇落去

平時睇都無乜要求
今集真係九唔搭八 廢撚到

肯定有，仲話wou 精髓就係第2季
心諗wou 第1季都叫做睇得哂咁多集
不過不失
第2季真係睇到一半棄咗

未見過開掛都可以染成咁。。

當係加速前傳睇
呢舊野 就係加速前身
加速1000倍嘅概念
可惜

作者根本想將刀劍寫成加速
問題係當大戰開始之後
今季作品同其他幾季角色銜接唔到
敵人數量奇多同埋出奇地硬
有咩理由一個中間boss打到穿窿都唔洗死
又唔係有莉法神嗰種能力
成件事係bug到唔撚合理

係架，如果改寫佢一路打，傷咗就出補血劍斬紅兵補血，無限回復
至少講佢有呢個 buff，咁會好好多

所以UW最大問題係個故事做唔到自圓其說
所有開掛動畫都有共通點係可以自圓其說推到個主角神咁勁
今次完全冇交代過點解敵人普通帳號都咁勁
而主角群有超級帳號又廢到笑
仲有劇場男豬咁樣退場完全唔撚合理
起碼要有騎士長一半待遇先可以令人收貨
主角群ALO遊說其他人登入UW嗰陣時
編劇擺到劇場男豬隱藏角色咁
到打嗰陣俾人三兩下就斬到變人棍
令我諗起救世主對自由高達
最尾仲俾真飛鳥串柒佢垃撚圾

本身好期待魔禁3 但飛太快 完全唔明做mud9

由嗰個位開始頂唔順，所以開始入 post 屌
原來可以唔關 account 勁唔勁事，入到 game 一樣變晒廢物
但又要講到對方好撚勁，所以勁唔合理
一時一樣，呢頭可以一個清場，嗰頭又會輸到仆街，比個理由都好丫
騎士閒閒地一個打一隊軍隊，Alice 一個清幾隊軍隊，super account 比紅兵屌打
劇場版 original 野好難比位佢發揮，叫做令到紅兵內拱
如果要比佢發揮，一係寫佢同 PoH 互插退場
PoH 斬紅兵回血劍，再駁亞絲娜發嬲出 mother rosario
唔合理嗰 D 位好心就改番好 D 啦，仲要而家遲咗成季先播

桐人飛天、回血、掌控全部元素、將龍變返bb復活根本係火影六道能力

最後出龍珠元氣彈無嘢好講

岩意 上半好好睇 由其是war岩岩開

騎士個個開大絕

但自從桐狗班fd入黎之後就變糞作

騎士變左路人

桐狗班fd玩左咁撚多年acc 入黎就普a攻

兩個boss明明都係其他game入黎就仲勁過admin不死身+無限傷

大戰又無睇頭 靠口盾熱血相信朋友就嬴

最後我總結就係:
小野學搞柒左套野

一有問題就話點點
牙邊個搞衰左

只不過係本身柒既野搞得更柒

賢者之孫

你不如解釋下小說設定上有咩唔同，邊啲位俾人寫柒咗

班原作黨講完又咪同動畫一樣
都冇分別

其實你可以睇返伊藤智彥同小野學之前d作品, 真係兩回事黎
首先呢D動畫最好做係 劇本同故事都有齊
只要你了解左套作品,自然知道有D咩位適合動畫化
你睇返今季 淨係大戰果部份
其實加多左好多 有D無謂既地方落去
你睇得刀劍動畫 8,9成都係想睇桐狗開外掛點樣打對面架啦
你都唔會有心想睇對家 點樣成魔點樣痴線架啦
無啦啦打打下先講對家個Background 你都覺得怪雞啦
我覺得小野學係無點用心了解過 就係咁加d 佢覺得認為ok既元素落去
唔係人地想拎佢同人比較 係今季差成咁 自然有對比
真係兩回事黎
伊藤智彥係BLOOD+, 彩雲國物語, 黑塚 做分鏡
重未計佢做過小圓,花名
我以前都無咁care 呢d幕後
近幾年d動畫愈黎愈垃圾 先留意到d導演同編劇都好緊要

問題係飛走咗你講依啲鏡頭
成個故事都好撚有問題
你一樣係駁唔到差嗰啲位點解會寫到咁
你要怪小野學寫臭個故
咁佢就寫唔到騎士長嗰幕出嚟
開戰前尤吉歐打騎士長都係小野學出品
每次騎士威嗰啲位都係小野學出品
個畫面係有逼力同埋有臨場感
係會令到你覺得好睇
問題係後面冇撚晒依啲嘢
你怪小野學做乜
點睇都係川原礫份原作出事
定係你想睇魔改咋
想睇魔改就出聲

文本多過三季分量
打打下先講對家個Background佢唔係第一個

首先你要知道刀劍賣點係咩
鬥智鬥力？
角色互動多？

根本川原當年就係9寫套野
佢真係拎去投稿既係加速世界

佢而家又寫多套saop出來補返哂佢9寫嘅野

話唔好用殺意個大叔係乜水
隔離條女都好熟口面

黑騎士個騎士長同副騎士長
個大叔同騎士長係競爭對手
同騎士長一樣追求和平
喺黑暗皇帝登場後話要開戰嗰集
用心念燃燒天命想打低皇帝
結果變咗用嚟抬舉皇帝嘅一個路人角色
實力應該係黑暗界最強角

原來係佢
明明桐人都無見過佢
連個朵都唔知聽過未

講真如果依套垃圾出到前傳
或者佢隻垃圾手機game肯出原創動畫
我想睇下騎士長未有時穿劍之前點樣打輸俾佢連技招
騎士長同尤吉歐打嗰時講過嘅依句對白令我好在意

btw，uw隻垃圾手機game有開戰前騎士長訓練兩個學妹嘅原創動畫
雖然玩法無聊垃圾兼燒電
但劇情方面唔會剩係得隻人仔講下嘢就算
會有live2D親身打場戰鬥俾你睇
偶然仲會有原創動畫俾你睇
完全係燒經費之作
Google play有國際版下載

不了
動畫咁垃圾
睇完當了左一套垃圾番

同記錄的地平線第二季打副本果陣銀劍個團長威廉果段文戲一比，莉茲果段文戲真係垃撚圾

莉茲嗰段最優秀係出其不意
同佢以前角色性格有落差
俾讀者睇到莉茲貝特背後嘅另一面

得罪講句呢套UW只係個作者拎刀劍神域個名黎寫既幻想世界故事